中國戰機又來亂了！這次還這樣挑釁台灣軍...說「你真牛逼，還中華民國呢！」 再嗆說「說你香港國語練好吧...」。

共機又來亂了！這次還這樣挑釁我軍...

2018-04-26 14:06

〔即時新聞／綜合報導〕中國軍機又來亂，這次還嗆我戰管人員！
請繼續往下閱讀...

根據《蘋果日報》報導，中國軍機今天上午再度闖入我國防空識別區，空軍戰管透過空中無線電廣播要求共軍飛離，沒想到話還沒說完即被對方打斷，嗆聲說「你真牛逼，還中華民國呢！」
我空軍戰管未理會共軍的挑釁，繼續用廣播喊話，未料對方再嗆說「說你香港國語練好吧...」。
<自由時報>

又錯唔晒
那裡仲有中華民國
侵侵曾稱呼小英做台灣總統

未料對方再嗆說「說你香港國語練好吧...」。
香港的國語是粵語

唔明

成句睇唔明

機師發射咀炮又贏

中國境內人仕智商比較低

條友係咪政府不正確
咁講我係咪可以理解成香港係中華民國一部份
定係台灣記者語癌發作

「說你香港國語練好吧...」

呢句係咩文嚟？

up 乜鳩
9up擾敵

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

睇唔明

「說你香港國語練好吧...」